我覺得我隻倉鼠有過度活躍症

隻倉鼠係女仔三線鼠，小灰霸
個名叫做alice
而家兩歲幾

大概佢六個月嗰陣領養佢返嚟 佢一直都好活躍
平時上網見其他倉鼠都呆呆地懵懵地
佢就成日周圍跑 坐唔定 咬籠籠
抱起手嗰陣會周圍走唔畀你抱定佢
更何況想摸佢 ( 佢會走開 )

本來以為係未磨合到但都成年半啦
所以開始懷疑佢係咪有adhd

想問下倉鼠有冇過度活躍症 如果有要點算好....

咪玩啦動物都有adhd

佢嘅活躍程度不可忽視

冷靜啲 哈母太郎都係咁啦

動物活躍d先好

兩歲幾仲咁活潑？

有無比條仔佢

可能閪痕

物似主人形

佢住得好辛苦唔開心想逃走

兩歲幾再心理準備

明明已經係個阿婆嚟㗎啦都咁活躍

佢成日都飛鼠走壁嚇死我
之前就因為驚佢老喇唔適合有兩層嘅屋仔拆咗佢上面嗰個平台

有次佢好hyper周圍跑之後突然之間瞓低咗以為佢心臟病發嚇鬼死我

佢好似真係想逃走 但係佢冇路走
因為我隻狗喺枱底虎視眈眈

成日喺度扮死 反曬肚咁瞓喺度喐都唔喐
嚇死我

有咁大隻狗做鄰居，正常都驚啦

佢扮死希望獵人放佢一馬

有試過清籠嗰陣時隻狗突然間撲上張枱度
但佢完全冇反應繼續食葵瓜子

我估係因為動物有野食個陣戒心低姐

個樣係好想走 心痛點解就唔可以好好咁愛我呢

平時隻狗吠佢都冇反應 好似唔識驚咁

你上網睇下文章
有教點樣做
大約都係唔好搞佢
個龍要夠大等等

可能係個龍太小或其他因素
上網睇睇文章再睇下做足末